斷估唔少無左良知嘅人或老闆都會逃税，所以可以發起超合作運動

舉報逃稅（呢個系迷你任務-比支線任務更細）
可以細水長流咁做

另外，仍需要關注上環警方嘅惡行同兄弟的情況。

Push